［風向撚］和理非運動捉鬼0用處，請停止捉鬼

你話勇武捉鬼 以免煽動就話

你依家捉呢啲咁既非警犬類鬼
其實好撚大機會係有身分人士特登比你地捉
唔撚係屈 係直接比個氹你踩

和理非捉完鬼 又唔係打 又唔係除佢衫游街示眾
咁圍住佢做乜鳩呢

唔捉都捉左 其實盡快完事咪算 你又唔敢打 不如唔好捉 發現呢啲人咪大大聲講出黎 之後杯9佢算 （和理非活動）

勇武活動你發現到佢係煽動既危險鬼 咪制服佢 打佢一身

再咁捉完又比人屈 搞到人心惶惶 運動會好快散 popo目的又達成

推

氣車推推

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

點解我地支持麻包袋呀？
係因為無人見到無十幾個cam影到呀
唔該大家 要打既就喺記者黎之前打
唔打既就散
唔好做得咁難睇得唔得

勇武前線鬼好明顯係

但大陸狗記者同公安都好明顯係特登比你捉

前線的確要制止同證明煽動打私家車 阻救護車既係狗

但和理非的確係唔駛理鬼

你係和理非本身就唔敢打人 又唔敢沖 咁你捉黎做乜 又唔打

證明?會帶證比你睇?

仲諗住玩捉鬼 唉 無眼睇

捉左咪影佢大頭 影佢裸照 放上去做data base 放佢走囉

你話前線煽動暴亂戈班狗就制伏佢

咪講撚左前線先要捉
你諗打 好地地點會有勇武打私家車 阻救護呀

今日明顯不夠昨天多人，有一部人被昨天的勝利感覺迷住了。
想要再來，所以要主動塞人，但這是錯的